有冇人數到harry kane第幾次咁樣攝人位想整傷對手

3分已袋，理撚得你

仲有熱刺對白禮頓球12碼 完全一撚樣

英撚有金身